[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #352

iboy iboy

好波

中伏鳥
#60588

EDG好廢, 贏5k行街

iboy

iboy自殺

食屎狗

Kaisa進場了！
Kaisa沒了

EYEBOY LMAO

IBOY

on9 iboy

iboy 打得靚呀

iboy飛正中間

1001唔開post既全部賓周大爆炸

Bwipo差啲

eye_____________boy

咁r入

本身冇眼睇
點知睇嚟支那真係可以今日登機

fnc要多謝iboy 啦

傻鳩波比同iboy仲入返場

飛入去比人stun 左

熟悉既iboy返左黎

iboy又黎

笑撚死

魚仔日常自殺

iboi carry

屌你老味1001又唔開

Kaisa個R一係out play一係自殺

edg個ad

這波不虧

IBOY我愛你！好型啊你！

iboy送溫暖

iboy carry

FNC IBOY

#1001
中伏鳥
•
2018年10月21日 17:02:32
Crap下場出vayne mid啦

下場出你老母個閪

IBOY自爆飛入去比人爆MARK STUN

iboy 有三層braum passive 飛去比人stun

Ad位置重要性

1001開PO呀屌

食屎狗出關啦

Iboy
其實波比無大 edg唔應該打

Kaiboy

IBOY係俾人已經疊左布朗姆3打被動的時候, 都敢開R衝入去自殺

今個TEAMFIGHT REKKLES係完美走位

I boy

中伏鳥
#60588
啲1001又唔撚開post

屌 食屎狗個衰樣

其實 不如標題/內文打#1001請開POST黎提人開

Scout 個金身😂😂

push

咁岩做野行開左冇留意

haro場都廢事入 表示你地都on9

等左勁耐都未撚開

1001唔開post全家撞車死啦

優勢打到咁咁 edg死左去啦

ITHROW

笑死本身冇人殺得死隻波比 IBOY大入去送

Edg係到妹 低輸啦

3層被動沖入去自殺

唔該唔好再鬧我小王子
ad少做少錯

笑4

傻鳩黎

fnc 第六個teammate ithrow

都係輸緊錢

佢地個陣難開

大頭仔真係大頭仔
傻仔過人既

3層 布老母被動o係身 仲要飛入去
比人a 1下就企撚左o係度

牙廠熱身未

食屎狗肥到 無啦

D世一AD 成撚日想秀

今次仲買唔買六鐘錶
o________o

caps出咩裝？
bf 加875

rekkles肥到

my mind is telling me no

珍

ie

尋日仲個個IBOY>JACKY
而家差唔多姐

可以炒晒亞洲隊D教練, 隊隊D打法都係妹, 今次world champ真係見晒底

食屎狗d裝

點解yasuo唔出吸魔劍出手套?
syndra都係focus佢多架啦

用腦啦

保食屎狗就夠

禁串? 佢邊場有買到? 想睇返

鬥派膠

1波會戰定生死

唔係雙BF

如果消失上去 仲可以換

IE..

kaisa=負累

風牆
同埋血手咩傷都擋

。。

坐咗幾耐?

玩下隻game啦

ching坐左幾多碌
playin到八強都係875+bf

原來改咗 梳

不過edg仲有得打
波比神大 仲有得玩

幾耐無玩啊清

唔洗答依D人 弱智岩岩放監

Edg 反應慢到

笑死 佢俾歐美主播直接話佢衝去自殺

手套可以減控制時間掛 同埋多d hp

拎到baron都拎得咁少野

事實黎 都唔知佢做乜鳩

Edg等iboy個無盡

唔讚美黨會失業架

sivir肥左
EDG冇得打

其實佢就咁行上去打都得

本身輸緊，算係咁啦打返倨和

無盡定自盡, 只差一線

食屎狗物穿都唔出

Scout 又係無啦啦 金身 最近條友都3-4位身位

拎埋條山龍就好撚抵屌
一火一山

sivir 100% crit 彈彈波

佢招R比ornn

以家愈黎愈少人出了

難講 有波比同後期kaisa咩都有可能

係大陸做caster都幾辛苦
記得同長毛 幾大轉變

係台灣仲可以嘴砲下

2隊係到妹乜鳩

reekles 差一件

洗鬼出 無盡有真傷啦

點解既?

好難做架
要放大果1%既勝率

食屎狗就快可以打5個

r走對面成隊輕鬆食龍

肯定好疊水啦 點會辛苦
俾我搵咁多叫我點奶就點奶

真正勁既adc根本就唔需要人保護

自從有左件加100%血賤甲後
血>防

ornn招大真係load好撚快

死都要講返生

王子勁痛

終於到後期，好睇喇

fnc ...

隻羊

屌你ray 勁到

羊頭招大好撚差
鳩出咁

ray靚大

FNC點解一直要大波比呢?

fnc全ad 隻波比一坦5

完

Poppy

成日夾硬開

岩先巴龍係咪應該打埋落去

兩隻右邊唔撞撞隻坦

小王子呢個反應

成日都見到Skt logo

波比大技後期有無限可能

食屎狗企係後面等金人完

希維爾打左幾多下 = =

隻ornn同上場差咁遠

咪係
逼個閃下場FIGHT都差好遠

POPPY招大

點解會係開poppy架

打poppy做乜

真係輸佢

食屎狗反應快到, 無視點都開得切招E擋左CAMILLE招E

ornn唯一開得靚個下冇人跟到,其他都係鳩開

kaisa time is coming

但打團仲係55波

poppy 招大
如果唔係yasuo 開大 fnc 應該贏左

唔係點保KDA

Soaz 成個amazing 咁

送番

又反打

???

?????

唔開POPPY 中上野都做唔到野

兩邊都垃圾到

其實佢走位今場好撚靚

RAY好似欠左FNC全隊好多錢咁

sivir狗衝陣

BARON

EDG

睇fnc真係一啖砂糖一啖屎

玩完

scout

咁都唔賣

到底我睇緊咩

屌你又完唔到

Ad滿裝

craps真係

哇兩邊鬥派膠

星朵拉啲傷害...

逆轉逆轉再逆轉

輪流派膠

開波團戰打得咁密

今場真係輸cap屎

屌CRAPS真係如果輸就輸佢

pizza妹 團戰好勁

又throw

成個8強得ig kt係精彩

caps

1/5/6 YASUO

快撚到

000000000000000

Meiko 賣啦 重衝過去

食屎狗同crap

0
0
0

Poppy招大技斷左

RNG俾人屌打都幾精彩

又回到起點

一波團完場

呢啲係隊友嚟

中路嗰波caps唔上去斬iboy走去斬poppy做乜

solo queue牙叔

stormrazor重留住係為個跑速

傻鳩cap

yasuo喺worlds真係冇見過有邊個用得勁

唔好而家先黎派膠啊喂

拎左都無用

食屎狗呢場打得唔差啦下話

大快活 依幾波急左D

呢場悶到

唔關食屎狗事啦佢盡晒力
冇食屎狗打輸出一早輸埋

500兵SIVIR

呢場我唔會鬧佢

CAPS問題大好多

EDG都幾難推

都係得2個用
你同candy比？

打呢d比賽呢隻英根本冇咩發揮空間

又繼續妹

FNC真係忽下忽下

食屎狗唔換物穿?

屌D人憎EDG唔係冇原因
妹下妹下咁

又唔推邊線 做乜9

好悶 快啲下一場

睇下kaisa可唔可以打曬

好耐無試過打到咁耐

scuot雙金人

快d完啦 好悶

有elder都唔開

攞巨龍唔做野

AD滿裝

一陣小王子唔小心一個失誤送左又要做罪人

今場食屎狗舉重

EDG 唔識ENG GAME 咁

星朵拉有兩個金人 你點殺

雙金身有咩用

END GAME

希維爾算容錯高既

bait哂D技

食完elder又妹

個鐘其實有冇限次數?
我見成日後期個個都有細金人打會戰咁制

屌大快活個地圖黑晒

一波定勝負啦

好眼瞓 完未

fnc 啲視野

企定定被YASUO斬

屌支那仔都憎EDG唔係冇原因
贏緊唔開團
輸更加妹到爆主堡..
WTF

有 個鍾用完一次就冇

鍾成場只可以用一次

食屎狗場場出嚟農兵刷數據咁想點

食屎狗>IBOY

REKKLES

iboy又黎料

REKKLES走位勁撚到

拿靠食屎狗先然呢個TF

小王子今場真係鬧唔落手

話屌好精彩

2 elder edg應該唔會輸啦

caps呢波又唔差bo

Iboy好撚屎

食屎狗啲走位抵讚

FNC個COMBO開到咁都有得贏
呢隊EDG咩料

食屎狗著晒火

Iboy 係咪黎搞笑

今場食屎狗啲走位靚到

出左街 依加咩情況

其實我始終都覺得Rekkles勁過Uzi

今場好好睇WO

食屎狗算係咁

打贏但拎唔到物件

捉唔到SIVIR唔敢打

下場會戰EDG仆街了
雙C冇閃

加油啊 食屎狗

食屎狗唔係咁淆應該收曬

大快活

小王子

EDG想點 打個全AD陣都打咁撚耐

EDG年年都派膠啦
正常

edg冇啦

妹夠未

嘩食屎狗d走位

你都係想人講你個名姐

真 呢場唔怪佢

FNC on9係到妹

重唔賣Stormrazor係咩原因

行夠街未

5打3上呀

贏fight比人偷baron

巴龍有少少毒

食屎狗好波！

咁都俾人偷到

gg

bwipo你乖乖用埋招ULT先追啦

偷到但隨時輸左場game

大快活呢個公子獻龍

偷完就走啦 on9 ray

依隻真係食屎狗MAIN英黎

佢唔死等如必勝喎

GG

好正
睇住支那隻查俾人輪

LETS GO

完未

FNC

咁都偷到。

屌你 1001唔撚開post

gggggggggg

食屎狗carry 啦今場

抵撚死呀 異地雞
玩丫拿

傻鳩ray

好精彩

勁

抵死啦
係度妹妹下

大快活反CUP

老老豆豆今場真係REKKLES舉鐵

braum 招大 predict 左kaisa 大

牙叔吸傷成功

食屎狗又打得幾好喎

FNC好波

rekkles全部teamfight冇比人掂過，痴線

T左落去溝通失誤

想打又唔打

EDG永不團滅

rekkles: caps威左成年 係時候到我出場

Haro偷無問題
但ray

屌你老母 食屎狗個衰樣真係黑人憎

好威啊 偷到龍

EDG上阿7一早贏左啦
不死JG

大快活好波

支那仔搵定條路線游水返歸啦

今場為食屎狗正名啦
冇俾人捉到滯又打多輸出

咪4保1啦 好撚垃圾META

REKKLES抵讚

求下唔好再pick kaisa

呢場食屎狗一D都唔食屎

讓一個CAPS都輸
lan la EDG

呢個patch真係ad躺好就贏

食屎狗:X9 Yasuo plz

Caps 訓住贏

Ray哥雷撚左

EDG 同IG 都有冠軍相

精彩

haters gonna ....

Sorry 真係岩岩好行開左冇留意到 冇下次

今場rekkles 又真係打得好

我覺得係人嘅問題
好似極靈咁，用得勁嘅人地都係第一時間bam

又有得笑

on9仔ray

大快活！ 大快活！

iboy個ult送左場game

Yasuo 100% win rate

SCOUT係隔離無人打佢
個撚個追住IBOY打

決賽EU VS NA

做得好

EDG真係抵輸 CAPS已經比晒位你入 咁都仲羸唔到

可以登機番中國了

死一個jg 應該守到
冇晒坦冇得守
ray

LPL LCK出晒局...
淨返NA 打EU

笑9死

Rekkles好撚CARRY

下場係咪準備出廠長

有無人記得亞運中國隊贏個陣個twitch主播喊到癲左

等陣又要去改名lu

ray
仲傳落黎

CAP屎出番D穩少少既英啦
大佬心血少D都比FNC嚇撚死

CAPS今場真係rank game牙叔嚟

還可以 這波還可以

FNC FNC FNC

食屎狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>死肥狗

好撚好睇呀今年真係

依個真 都冇團滅

I豬未出

聽住大陸主持睇大陸隊輸真係一種享受黎

有冇人賭JJ

決賽中美貿易戰

final g2 vs fnc就好笑

Lpl 個台勁好笑
沒關西有大龍，推邊線

好多RNG出現
乜野一齊番去 搭飛機有個伴

哇今日有舔LPL袋底既記得

出我廠未？研究左對面3場

edg下去

幻想到delusional

其實Rekkles 係咪有病

夠鐘轉去支那台

REKKLES 勁

fnc 輕鬆冠軍 反cup 都做到

想g2然
睇下25bot會點

滑起來

呀七肯定唔會搶龍，就無呢一波發生

贏條龍為乜呢

EDG應該考慮BAN希維爾

呢下輸ray條傻鳩

偷到龍 波比就去返中路啦 ，已經少一個，仲抄人後面做乜

best in the west - rekkles

一起身見到C9 3-0真係好正 今年至少一定唔係LCK先

係時候睇下edg/fnc 有冇秘密底牌

仲有艾支

企位都靚好多，uzi隻sivir打到前排咁，結果俾人秒

我廠: 研究緊4強對手
唔得閒

躁狂症

瘋狗症

無撚曬啲妹一個鐘至團戰GG啲拉布戰緊係好睇

我廠準備救世未

話抵死啲人去晒邊

人地打左咁多年
今年對佢黎講真係最有機會贏冠軍

天選之人就係game3無放食屎狗main角

Iboy其實係咪玩ap 好d
Ap卡莎大後期切坦快過ad一個double

FNC救我個PICKEM呀

同MLXD一樣 始終有個人最尾做戰靶

心疼我廠

好擔心IG 入到 final

呢度啲人好惡死 我上兩次都係咁

真

真係EDG出左局先再重溫

琴晚重溫RNG真係好爽

如果FNC咁都輸食屎狗真係可能坐到S9

TB今日條眉斷左嘅

UZI以為佢用緊VAYNE

D決賽飛同酒店係咪退晒

自己唔撚開怪人惡死?
港童縮番入你老母個臭閪度啦

亞洲賽區就黎奶哂屎

唔出阿7 根本就唔係真EDG

佢之前係抑鬱？

垃圾iboy

佢真係有d鳩 明明搶到龍 佢好似唔知發生咩事

今日10場我都擺左sivir

肥porn症

仲有I支

CAPS可唔可以出番d meta英

Rekkles超越uzi了 下次可以排前過佢

chinese pig
比人罰錢仲要輸撚埋

EDG無開戰英
FNC有ornn開差好遠

無iboy 飛入去送頭，Fnatic 都應該無得打

同我一樣，睇英文台直播，再重溫支那台

1001唔撚開po 比人屌 有咩問題

而家仲有冇飛賣
我蝕底啲10蚊買咗佢

打機未

食屎狗第一舖比人打爆之後肯定食左禁藥

乜撚都不虧 , 換到主堡都爆埋都不虧

小狗接班人

支那主播係咪崩潰

捉死你隻poppy就嬴

記得同長毛心入面其實笑緊

Ad請躺好

輸10k 都有得比 要抽不如話黑鬼facecheck 送頭好過啦

4強踢走埋ig就好睇啦

FNC穩啦 無得睇食屎狗坐係到了

唔會,出ap裝就成隊得ap輸出,對面就可以犽宿AD趙信一人一把吸魔劍,到時連殺犽宿都難

UZI食禁藥都贏撚唔到

睇支那台開埋彈幕

唔記得亮牌震懾對面 呢場亮一亮啦iboy

83.3%

下波還可以打回來！

Crap vayne mid please

我廠又要入黎救世

長毛一定係

最尾個波留住個祖傳閃現S9用

係 太被動
其實ray送兩個波 中路送一波
搶到龍又再送

Rekkles cls

長毛就笑

記得

輸10K佢地都係下波還可以打回來！

ching仲未心臟病發

這波可以

琴晚睇返最後一波團十秒之前
仲話g2拎住巴龍buff上唔到高地壓力仲大
心態比較急既係g2

小王子究竟駛唔駛再做多次戲呢

11/12點ok

TB真係真係得罪左造型師

啲傷

係咪真係*

只要等還有機會 我覺得還可以

好似真係
上年FNC打世界賽個氣氛奇奇怪怪咁 條友輸贏啲反應勁激動

13.3K CRAPS

TVB式報導

未打最後一波團戰之前都仲話有好大機會RNG羸

激動有咩問題

山羊重高傷過犽宿

呢條眉係為咗向EYEBOY致敬

希望C9打爆大快活啦
想要C9 skin

Cap打到咁 都有得贏 EDG

不虧>舒服>可以>還好>唉

唔洗全家俾車撞死掛 有陣時真係係街用手機睇唔得閒開架嘛

NA in FINAL LUL

好似可以 因為Caps同Broxah第二件直上手套
手套同吸魔劍唔可以一齊出 kaisa4年ap之後就會打坦同鬥士都會切豆腐一樣

自己隊D YASUO黎

其實係
後期唔會夠打

大陸台奶到好好笑
水龍可以放 風龍可以放 塔又可以放
放埋主堡囉

係 上年食屎狗 drama queen

算啦 都無野再好講 而家係睇Kiin仔走唔走

希望下場cups 認真啲

希望完場導播可以專業點

D 垃圾大陸主持d 對白 , 真係識背

一開場話咩g2同我哋實力差好遠，講到唔使打都贏硬咁

這個還行,可以放

真係講出黎有無面紅
人地巴龍buff磨到三座inhi塔殘哂
真係唔知邊個急

畀返sjokz我

好想睇輸撚哂最尾咩口臉
依家仲爭IG

Rekkles當年咁樣轉會法就知佢得失心好重

4件

唉

你第一件裝係鬼索都估到你會出ap啦,第二件就已經可以上吸魔劍

LETS FUCKING GO!!!

Ap卡莎wq都好高傷 盾好似都食ap?

0____0

咁要食屎狗輸先得喎 佢會交足戲

睇返其實係因為對面有braum佢先企咁前諗住避佢個盾打後排，結果俾人斬死 今場fnc自己搶到braum輸出就輕鬆好多，根本係個b/p問題

睇HIGHLIGHT 唔係最後一段我以為贏的係EDG
有冇咁偏?

莫非呢個 8強 比食屎狗洗白變返小王子

F奶主播係後台比人屌緊？

鏡頭轉到edg

4強三隊na eu
不敢想像

不過公道講句 , 食屎狗真係敢打左好多

o___________o
果張相73面又唔覺好o______o

iboy團戰第一個衝去送頭
食屎狗就企最後保kda
兩個頂級ad既對決

對fnc係好事嚟

掉返轉睇FNC衰咗條MID
上路又唔係特別打得好
靠個團戰BP可以落後5千打返上嚟都好撚屈
rekkles sivir啲teamfight

同Rosa Ma一樣張張相側頭73

今場佢全攻裝好撚勇喎

依家幾比幾

0.............................................................0

食屎狗可以重新排過個表

who

咁既陣仲要對面無衝排角都唔敢打真係仲衰過以前

sneaky

FNC個陣本來打團就好啲,點解EDG唔搵卡蜜兒去分推

邊個F奶主播

屌 咪個大陸女主播 對波好似逼爆件衫咁 唔知係咪墊出黎

rekkles今晚準備

決賽飛係咪仲有得買？禁下機票先

rose ma

呢個版本無開戰角真係食得屎

I am back to support EDG

ok

兩隊LCK出左局應該好多飛放出黎

最強聯盟c9 g3片尾好撚正

EDG拋到

唉 食屎狗今晚一定插爆個閪

Good

仲有RNG

加多腳

唔睇大陸台

I love u 海燈

唔係話有問題 只係嗰吓好似激動得太跨張咁

rekkles一定唔會屌個中國妹
佢要研究點樣可以再高d kda

睇佢地吹奏 不虧不虧 笑撚到仆街
都係youtube 姐

仲係唔出我廠

完場先睇

小心比人吸陽氣傷身

有冇連結呀師兄

研究唔到

廠長係咪變左後勤了

見到灣仔碼頭覺得好好笑

條女好似係 Afs 打 G2個時係度

禁一禁個正評，由16變左做22

佢哩兩日最岩聽既一句

廠長已經研究緊s9 worlds

但lpl個文化係咁
大多盲毛fans
一話邊面打得差事後實比人屌到反皮

大陸主播:心態沒調整好

我都好想屌余霜

最大問題係賴死唔走

今日唔知可唔可以聽到BO5指定BGM呢

清除愛

岩
d女人好股滑，為左比中國隊贏要吸走小王子kda

好心就謙虛d la
咁串抵lpl輸

真係BAN咗Hyli隻Braum

走遠了

我廠：就當這場GAME5吧，贏就贏，輸就輸吧

有冇人有FAKER燈神果張圖?

first pick lb

craps想學法王

之前咪講過
有一年真係有病

終於識拆對狗男女

屌你關鍵場又lb

食個飯返黎大快活就贏左

Iboy仲黎

你都係
性病g

咁都唔出我廠救世界

EDG走遠了

瘋狗症

食屎狗幾時出kennen ad
話俾人聽佢係第一ad!

又有kaisa

lee sin

Iboy求下你

Fnc加油
呢場入哂淫婦同LB

KAISA

edg已輸

有第五場咪會出阿七出黎揹飛lor

下場EDG就出我廠拎尾彩

隊隊都唔信邪係要PICK KAISA

kaisa rakan
大快活前期捉撚死佢地啦

d隊友見到iboy又玩kaisa 心會諗咩

係咪食屎食到肚生蟲

沒有我廠就不是EDG

又KAISA

岩呀

下年s9先出
Clearlul永不言敗

iboy係咪人稱小uzi 咁敢向前打

牌子先亮起來 震懾對面

game 4 頭3手 bp fnc超靚

Fnc fnc fnc
放左兩張淫婦

無出我廠唔當EDG輸

死攬kaisa

pick leesin byebye edg

shen ban得靚 fnc唔識玩牛?

唔係jackeylove先比人叫冇經驗嘅uzi咩

呢場真係睇scout

sion+lee+kaisa

屌

唔撚係啊痳 又係賽恩?

重要攬kaisa係唔係on9

估唔到jkl會係生架到最後個個

SCOUT係咪用普通語同佢地傾野

睇返C9 打 AFS
Kiin好慘
faker

swain

EDG想用強開呀
小心條下路俾人強姦

soaz冇得出黎玩下

係 學得7788

呢個bp fnc 已經贏左

唔好再屈我係雞呀

fnatic好似會輸

究竟點解要死攬kaisa

又斯溫 又輸線

好想俾食屎狗屌
用佢希維爾嘅回力標係咁喺我屎眼來回抽插

平時最撚廢就係佢

點解唔玩炮娘？
呢個版本 我覺得炮娘係一個好選擇

Fnc好難開戰

又pick sion kaisa

你同#653想點?

好想睇食屎狗屌sneaky

打sion唔會輸啦

又要貼定先

唔睇好 craps 隻 leblanc

IG上上簽 抽中垃圾韓國

今場凱莎再自殺多1次就夠

eu 真係玩到呢個版熟晒 lb t1 中無解 重要練埋隻viktor 上

琴日GAME5 就係JKL CARRY

斯溫

好撚搶口

Sneaky著pizza外賣衫正到

Kt應該晚晚同rng團練

FNC大聲啲

Fnc fnc fnc

唔係佢洗打到game5?

EDG個陣有變過?

應該有泡菜幫手叫

睇完bp, 我正式宣告game4. FNC已經贏左 ，總比分3-1晉級

唔係韓狗就得
你都串足五年 玩哂五年
有幾耐風流

RNG EDG陷入死亡八強

九成九

隻驚都執了

笑撚到我 抵呢個channel旺

泡菜唔知點解好鐘意FNC

Faker 神燈

燈

隻李星可唔可以超越4396呢

facecheck

今日7點前就完
打少琴日成3場

向大清respect

大家冷靜D先
唔好燈住

fnc

有眼做乜唔插

fnc個陣後期點打

交曬技都行咁前

又要rekkles1打2

冇閃仲行咁前

個個都致敬大清

應該仲有5年命

扣閃

對面lee sin lv2無哂技重咁樣行前打

Swain同淫婦後期都大力

連燈仔真係燈乜死乜

因為唔鍾意大陸

其實我都覺 但佢地好似唔記得左呢隻野

應該都係
《英雄聯盟》S8 世界大賽倒數 10 天就要開打，各國隊伍緊鑼密鼓的展開練習，近日歐洲 EU LCS 賽區 VIT戰隊 ADC 選手 Attila 在採訪節目中自爆中韓隊伍們，都不太願意和歐美隊伍團練。

er,...

caps 好廢...

game5 了

craps

唉 要第5場了

CRAPS

等game 5

Crap又上番線

craps真係craps 學下法王啦

caps?

挑，都話係敗走LCK架啦

CAPS

Scout

屌你老母 做咩啊caps

SCOUT完美示範比CLOWN睇點SYNDRA點打LB

scout 真係好撚勁

capsm

2-2啦 屌你老母CRAPS

Game 5了

神CAP

準備第五場

人玩lb你玩lb

輸了

睇Game 5了

唔想睇game 5呀

Crap真係好廢

俾強國李興帶風向唔洗打

大陸都係
大快活應該係人氣最高歐美隊
尤其是個食屎狗
不過今日對住依d豬就無情講

又少左時間溫MT

scout今個series真係屌打caps

scout上限真係仲勁過rookie

勒布朗被星朵拉係咪正常

食屎狗係咪準備食屎了！

Feel到tsm條友準備出嚟了

輸一個頭而已fnc fnc fnc

屎鳩先係真核

CAPS世三?

一個?

睇駕駛者

以為LAG機

其實係,LB好似係唔夠星朵拉打

睇id

睇埋中期先

Rookie vs Scout

clown應該用邊隻都輸

原來咁都stun到

點唔夠打都唔會單殺到

又話世三

Jensen嗰隻solol Crown syndra喎
人問題

剎雅換血能力都幾強

cap屎是否過譽 (1/1)

ON9

小王子咁都重嬴到cs

Silver scrapes

clown都好拎出黎講

Crown會俾客家人屌死

食兵都追番經濟

game 5

前6LV應該LB勁過星朵拉 唔明佢點比人單殺

咁呢個就係佢柒,不過正常LB都真係唔夠打
W上前,如果星朵拉有少少反應都夠時間係返去之前QE暈你

有得睇Soaz

fnc 下去!

s尻真係好尻勁

CALL MIA LA DLLM DO WT 7 AR CRAPS

CRAP又唔提隊友

星朵拉要肥起 玩撚完fnc

鳩屎

Report mid not ping

唔好有第5場

CAP屎係咪連PING都無PING下

不打了 中路不ping

????????????????pingpingping

LPL又要靠韓仔

LB比人打到要出水銀鞋先...

屌明知SCOUT唯一強點都唔撚小心啲

六後仲有r
基本上trade唔贏血

同game 1一撚樣一陣25層疊書

FNC贏緊錢

睇個態是但一隊入四強都會俾C9 3:1甚至3:0..

mola

上路贏太多

點會咁行

中野開始派膠

銅牌失誤

成隊都唔知打乜鳩

R哂頭 一係直接喺龍閃

法盾呢冇開到?

上6唔開大

又要靠食屎狗

呢舖大快活要靠上路同ad了

今年Riot係咪本咗本攻略俾C9 勁到癡線

唔通要靠食屎狗carry...

雷西重乜唔早d掉燈籠

大快活今場走遠喇

差食屎狗未死

4個頭只係贏5 6百

得食屎狗打得穩陣

講真 要睇真係要睇大陸台 你老母果3條解說講野笑到我仆街

上路op

ray

C9完全冇冠軍壓力...

好難講
一陣好似上場咁妹到輸

笑死 個大又轉大彎

KDA之鬼喎，唔係咁易架葉cfu

食屎狗唔支援

肥iboy...

sion笑死 直接開走

FNC好撚廢，真係等俾人3:2 完場

fnc無坦 後期點頂kaisa

我個頭好痛

贏5個頭但贏100

送了

平埋

經濟仲係super

食屎狗:團戰不了

rekkles...

bwipo賺好撚多時間+一個閃

EDG廢到，7個頭都輸錢

安全駕駛

贏5個頭經濟差咁少

想話靠CAP屎...
但佢今場又麻麻哋

eu中路係得caps廢

7:2 但平經濟

有NOC,有LB,都係同佢鬥秒架啦

吹鬥廢大會又開始

我諗FNC都估唔到人頭輸緊7:2
但仲贏緊100蚊

CAPS都唔知做乜鳩

屌頭先打少隻ad

搶object輸
加上路成個閪

Ray好似幾癈

食屎狗：包升kda哥陣再叫我 刷緊數據

5v5似fnc會贏

IBOY又出ap裝,又可以淨係出魔防

GA=win

呢隻lb係咪幾日黎最廢

直接秒左隻野

on9

又炒車

FNC知有人都咁行 係咪睇小人地

呢場meiko

fnatic做咩亂黎

無啦

肯定係

隻SUP明明有閃
點解完全冇反應
EDG贏咗MID但係又放返條火
邊個贏緊呀屌

Fnc啲視野

Craps

又放龍??

點解EDG要放條火龍 ON 9

fnc個陣點出防裝都係比人溶架啦

其實就廢開

尋日啲LB咁撚勁

fnc輸左團戰 但係拎火龍 睇唔透

星朵拉好肥

CAPS未訓醒定點

殺完人 唔食火龍？ lol

贏6個頭打多個放龍

一比起法王果隻
差左成班

贏6個頭但無拉開經濟

大

noc zoning ult

掌握龍應該可以掌握比賽

NOC出把吸魔劍,swain都要出振奮架啦

邊到黎出ap裝

caps隻lb係咪8強最廢

呢兩隊同 C9 都差得遠

一心諗住睇EU LB...
俾啲咁嘅嘢我

LB界恥辱

Edg讓龍讓塔

首塔都冇埋 EDG究竟知唔知自己做緊乜

食屎狗戰術成功 仲係 0/0/0

一講龍以前FW好鍾意拎3-4條龍比人反勝

C9穩入決賽

仲話baby faker

FNC經濟仲贏0.5k

影衰肥ker法王

上野ad都win 30 cs

唔夠POBELTER廢啦

屌EDG點解會輸錢
有冇咁撚廢
輸撚左去

有辱faker之名

caps生性plz 你隔離條友都生性了

EDG上路得KORO係勁過
之後就無貨出

銅牌：我地打贏團戰了
let's b

呢個meta正常玩ad裝就出狂暴利刃呢把先
出鬼索多數係想出ap裝

fnc仲平緊經濟

wow

計八強嘛

燈到caps出力

食屎狗: lead成30cs贏線，你地咪送ok?

連燈

caps證明自己了

燈燈燈燈

又燈

caps醒啦

咁先係架嘛CAPS

無輸經濟

秒?

caps百屌下終於做到嘢

iboy deleted

連燈又贏

ad變不見

燈到caps證明自己了

即刻做野

Good bye iboy

秒左

吓

Face check

o___o

又燈LB

iboy真係超勁

SORRY 淨係睇到LB界恥辱果句

贏了勿throw 走吧

即刻單殺比你睇

唔屌唔鬆化

突然爆左

CRAPS仲咁撚串

ED豬

Edg走遠了

Caps

來回地獄又折返人間

BALANCED

Oh goodbye iboy

Caps 著撚哂

連燈威力

唔好貪心

多謝iboy

贏5個頭輸經濟

咁樣妹妹下 EDG羸面大

點解會咁岩岩返屋企

又係贏頭輸經濟

兩隊垃圾互鬥

EU啲LB係咪特別高攻

Goodbye iboy

LPL 3個AD都廢到笑

突然

iboy穩定派膠

比隻NOC free farm

baby faker 有上身

鏡頭轉到iboy
幹，導播也是二的

caps同hyli廢到
同小組賽完全唔同

得屎鳩有資格入4強

d大

你地話轉左打交meta啊嘛，咪打囉

斯溫勁撚到

食屎狗真係食屎狗

似足yellowstar隻thresh

BWIPO

不需要你

FNC隻上路又幾勁

一個頂四個

bwipo 1v9

隻sup招q無中過

FNC個SUPPORT...

這把很難打了

FNC: 食屎狗 不需要你

我睇緊d咩 兩隊打撚到2線隊咁

隻雷西空夠q未

正想講

1001 記得開POST THX

swain，我是坦

REKKLES返黎了

瑟雷西好撚廢

沒事兒 這可以放

食屎狗今屆真係好穩

個SUP廢撚到

殺左ad都唔夠打 呢個時間點
Kaisa完全唔夠傷
如果係炮娘 應該收晒

Bwipo勁到

李星無限扣r 做乜撚野

UCAL隻烏鴉同呢隻幾大分別
垃圾UCAL

Trolleh都唔玩瑟雷西啦咁難中q

..